我相信盧偉聰係真心廢

屌你，組織下先發言啦
前言不對後語
比人質到口啞啞

整個示威唔係暴動
但有5個人被控暴動？
They are riots ？
咁即係點？
連自己都唔撚識

警方有自己電腦
但同醫院冇連起？
關乜柒事？講緊你班黑警可以直接係急症室拎到資料呀，屌你

你直接講當日冇暴動乜算鳩數
又想搵罪拉人
又唔撚想認

我係黑警都心諗，屌你即係又要我地獻頭啦

講到咁撚樣，兩邊都唔撚討好

佢d英文完全冇組織,1999

英文算撚數
係連中文都唔撚掂
其實佢講一句當日唔撚係暴動已經夠
至於被捕嘅人，會被控乜罪，最簡單咪話佢涉嫌襲警咪夠
講到5條友被控暴動，想點？

政府有邊個晤廢？

成鳩日 erererrrr

正想講呢句

講咁多野就係想講唔關佢事

出黎加劇民怨

廢到係得罪哂全世界
黑警又比人獻頭
律政司又比人擺上枱
我地更加唔撚收貨

林奠咪一樣得罪全世界
咪一樣坐係屋企睇cctv 打飛機